人生冇希望

收皮啦莊俊偉屌你老母臭西

收嗲啦劉家昌屌你老團攬埋你個弱智仔一齊落地獄啦屌你老母

近來少咗個了字，遲吓係咪會剩返 人生無希

冇意義先有個了

姓莊咁特別